趁火打劫！曼城計劃夏天免費簽美斯！

阿根廷球王美斯同巴塞隆拿總監艾比度「反面」風波愈鬧愈大，對於美斯公開批評艾比度，消息巴塞隆拿會長巴度美奧決定企喺總監嗰邊，表明唔會炒該位法國名將，只係安排2人和平談判。不過，英國《曼徹斯特晚報》爆料，曼城準備趁火打劫，喺今個夏天力斟美斯加盟，而且更係一宗「免費」轉會！

美斯同巴塞隆拿嘅合約去到2021年先至完結，不過佢合約中有秘密條款，容許呢位阿根廷前鋒嘅今個夏天免費轉會，本來巴塞隆拿一直冇擔心過美斯嘅忠誠，離隊條款自然唔當係一回事，但今次爆出艾比度風波，加上美斯擁護嘅華爾維迪被炒以及球隊表現跌watt等因素，通通都成為美斯可能轉會嘅導火線。

事實上，曼城一直深信佢哋係美斯一旦離隊嘅「首選」，首先領隊哥迪奧拿同美斯合作無間，齊齊建立「巴塞王朝」，最強將帥再合壁夠晒睇頭；另外，曼城依家揸弗人碧格列斯坦同蘇利安奴，都係喺巴塞隆拿時代照顧美斯嘅人，加上美斯老友阿古路在陣，美斯即使破天荒轉會，都唔驚會人生路不熟。

以曼城嘅財力，唔使轉會費可以簽到美斯嘅話，要滿足「球王」嘅世界最高薪酬要求亦係綽綽有餘。哥迪奧拿想挑戰利物浦嘅霸權，似乎搵美斯幫手就最有把握。呢單核爆級轉會成唔成事，就睇巴塞隆拿拆唔拆得掂面前呢粒重磅炸彈！

重點：有牙路（曼城）

哥狗為左保住自己帥位 連美斯都出埋

踢撚死佢咩

佢會唔會俾人踢斷腳

成日話斷腳斷腳
英超一年有幾多個人斷腳?

平均1年兩個斷腳

對過熱刺都冇事就知冇嘢啦

歐聯冇球證照住
英超有英足總照住

小花變敗柳

美斯肯黎英超證明自己未

唔岀咪得囉

等睇西甲撚又人話去次級聯賽

年年都有呢啲新聞悶唔悶啲

華維迪同美斯有冇做過愛？

人地比得起錢 踢斷佢隻手都得啦

我只係知沙拿斷手，
美斯對拉莫斯咁耐都完整無缺

無左史篤城，有d可惜

高美斯都斷
矮美斯會唔斷？

英超撚陣間又搬翻史篤城黎講

唔係話唔可以轉去5大聯賽咩

不過今次不和浮哂上面好少見

去紐約城咪得

美斯踢英超肯定贏賤種朗9條街

過黎打後備 加幫牙路雪到起機的

無人敢踢斷美斯腳啦
唔驚俾人殺咩

連美斯咁勁都冇斷 美斯點會斷

贏了

美斯去鏝
牙朗回歸曼

有左小花要變黃金鐵甲鏝了

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

艾比度去曼城，美斯都唔會去啦
美斯：你當我白痴呀？巴塞踢得屎係領隊嘅錯，踢到好係因為我勁！Ok?

史篤城(英冠)

尷尬

呢d風放出黎逼巴塞加美斯人工架姐
扮到有人搶咁
實際溫室小花唔會離開巴塞

冇勁人用就銀彈人工買勁人

撚樣

小花

咪話踢過冇嘢 咩唔出就得

問下son7

連美斯

鏝官方facebook page咁寫

ON9, 作客史篤城分分鐘波皮都掂唔到

斷腳係目標啦

踢英超洗乜作客史篤城

But can he do it on a cold rainy night in Stoke？

美斯去英超證明下自己？

三十幾先去，拎到幾多盃啊？

去都去皇者曼啦

意假英超唔係次級聯賽係咩？前年我哋巴塞主場怒炒羅馬4-1，舊年主場輕輕鬆鬆就贏今季吹到天下無敵既垃圾利3-0，清係咪今季先開始學睇波